浸大學生會會長呢單野 共狗的確係攞番一著

CCTVB 依家係咁播方生買左大量雷射燈做武器 又影著隻狗用支雷射燈射到張紙着煙.
跟著又係咁影住啲示威者用支雷射燈影啲狗隻眼 搞到佢地好慘咁.
跟住再播啲聲援張生嘅示威者係警局門口破壞縱火 搞到好似示威者唔岩仲無理製造破壞.

喂！呢單野係輿論上 我地比共狗食左一著。有無得還下招咁？

下次民間記招就還拖